民主派記者會 - 回應林鄭乜柒都唔做

毛EE心水清

當市民on9

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

毛EE第一句就督爆佢hidden agenda
用撤回扮回應左

[live] 泛民見記者

集中討論